有無人參加田徑比賽試下用火影跑？

係咪真係會快d？

陸運會可以試下。

示意圖

我以前小學陸運真係有人咁跑
結論火影撚on99